《DEEMO》劇場版2020 PV

"Never left without saying goodbye"

拉啦，我早兩日都睇到，腎仔唔好俾梶浦由記呃到，呢間仆街公司咪幫佢宣傳

雷亞遊戲音樂總監個人創作支持香港 被中國網民舉報後自願離職

係，藍店嚟

但係本腎真香警告

烏賊娘要被cctai黃毛輪姦了

本身玩開，依單嘢之後game都del埋
劇場版不了